Dunkirk 鄧寇克大撤退

希望各位勇士見到此post，如果你有曬著落，知道要點做我阻止唔到你，但如果你頭腦一片空白無其他打算，諗住守嘅希望你可以考慮返屋企，同班癲狗硬碰硬輸緊，宜家已經玩埋橡膠子彈布袋彈，入夜無人真係佢話曬事。強如軍隊都會有策略地撤退。預左俾人負評。

自推

pish

👍

我只希望各位勇士見到，可以諗清楚。香港唔可以無左你地

求下大家先撤退。

Pish

尾班車前要走啦
聽朝再出啦

推到俾在場勇士見到

紀念碑有大聲公問在場勇士要留定走，大家做選擇要早，香港唔可以少左你地

為禮拜日遊行推一推

今晚警總嘅朋友要諗一諗撤退先，聽日再同班癲狗玩，班狗仔扮fall back引我地推前唔好中計。